本年度最好笑IQ題，唔好笑我切

點解鳴人唔加入暗部，因為...................

"鳴"人不做"暗"事，嗚哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

秒

切

我係睇到留言笑嘅

廢撚到唔識比分

哦

哇 點解你咁型

唔小心笑咗

唔好笑。樓豬快d切

樓主要切成幾多碌？

屌 笑左

橙，笑左

唔知點解覺得樓主好可憐